區議會輸左既選區應該要派人開始做地區工作啦

議席唔會冇啦啦變出黎

輸左既區更加要部署四年計劃

下屆贏埋佢

今年贏咁多再分少少資源去隔離區負擔都冇咁大

光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島